好撚興。係快餐店搭枱嘅大陸夫婦面前，我講咗句“香港萬歲！”

廢中一名返工前諗住食個早餐，差唔多食完飲埋杯咖啡走人。呢個moment有pair蝗夫婦坐埋嚟，我心諗算啦半杯咖啡啫，飲埋閃啦。男蝗開始一邊睇電話一邊笑撚住同佢隻雌蝗講：［你看，香港這些人什麼智商？他們喊香港萬歲，香港獨立。要建立一個國家。你看。］佢應該係睇緊返送中嘅某些片段。我個刻諗忍撚咗去啦，拿拿淋飲埋閃啦，你老味條撚樣繼續講繼續講：［你看，這裡，在喊香港萬歲，香港萬歲。］。
我真係因唔撚住望撚住咗佢對眼：香港萬歲！香港萬歲！

係無乜用，但係我個刻嘅目的係想佢哋知香港係街上面隨隨便便都會有人想反9佢哋的。

啲大陸人同啲廢老都好撚討厭
眼光窄撚到
見到就火滾

佢哋真係好撚屌，我而家坐咗係Office都仲興緊

香港萬歲！

香港萬歲 香港獨立
Hong Kong is Not china